點解議會已經無曬啲搞事暴徒 啲民生都仲係咁差

點解失業率咁高？
點解啲犯罪率又咁高？